林鄭廁紙林約希個名係咁嚟

佢想廁紙成為「紐約希望」！
親美親到咁仲唔係違反國安法？

應該係揀joshua音譯姐

叫約希都唔係好人黎
吳若希
林約希

咁你又夾硬左d

當然係啦
但唔排除我嘅可能性
CY都要梁「振英」啦

咁大仔係咪叫cheers

Cheese🧀

咁多名唔叫叫joshua, 擺明係想個仔學gphone攪革命

係囉
仲要去美國深造做乜唔返中國？
想勾結外國勢力？

兩兄弟係節約思想同希望